[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (30) 全部飛上天

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
2月1~14 : 光盾(Engelbert) / 風雙鎗(Lucia) 首抽呢兩隻保平安
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ)
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)
奧丁(暫時最強召喚獸)

FAQ:

資料集

難以置信 會腸竟然開PO

又誤中1001

拉
赤盾
頭先我咁排位第一場 全部都喺左面走 變咗拉瑪達行頭

大投擲都一嘢掟死

速度慢好啲

唔爆唔死喎

有無粉珠打

光盾快得去邊, 就係太慢人哋走咗左面比佢吸仇恨全隊走左面

5分鐘開場

Gun

等緊開飯未打得

gun

大投擲爆擊率UP好難唔爆

我打人成日都唔爆

仆街咁都死一隻

放左隻坦係右邊,點知佢一開波行返去左邊上去

今日50分就差唔多郁晒

37406

粉紅

會腸你搞咩黎 咁快70lv

對面應該仲有一半未郁, 上次佢哋好似都最後先行曬

吉空氣 叻叻豬

我地太少魔攻隊
對光盾全部直撞埋去死
有冇人一齊練吓魔攻隊

第一場就2種職珠

大劍同赤法咪拆到光盾

要練

魔攻無你想像中咁好
我隻冰法次次都係打一場就得返30AP以下
好難殺2隊

真 飛上天打飛機

赤法就拆倒, 可惜得你一個鐘意...
大劍有保留, 拆得嚟會畀人殺埋

埋身扑一野

位置問題

邊隻係大劍。。。

真,我未升滿技今日都差啲一箭收3K幾血Ramada皮對面重要特登裝射防卡

純粹用嚟拆光盾㗎咋
如果對面有隻99光盾, 肯定撞4,5隊埋去都打唔贏

我次次拆光盾都係殘血拉瑪一嘢又吸番半條血繼續打

ソルジャー 士兵職

點解我打ARENA 啲99雷鎗都一下 射唔死我啦瑪

又miss 笑死我

我嗰隻拉瑪達3千幾血, 打PVP成日畀人一吓狙擊射死, 仲要唔係99LV
都係打電腦用算

開場跳舞

99都有分好多種飛雲巴隻劍聖斬4K幾同埋其他劍聖斬3000係兩個世界咁

我3千血有奧丁咭都無比人秒喎

我升好把丈可能放隻貓女出黎 睇下打唔打得

我都打左70張圖
而家等精煉書開

魔女? 收番埋啦

睇嚟要練了
最多蒙頭入閘

係咪唔建議練, 廢得濟?

我想練sasayaki

咁首先你要有奧丁卡
其次要對面嗰隻練度唔夠

99升爆技用番TRUST 突一魔力咭 炸NPC都係得千零2千

冇錯
一係冰法一係赤法, 阿妹就未知不過幾快同幾高魔攻

你張奧丁咭因乜解究無突1

同一隻99 練度唔同差好遠,唔係睇level就夠

又真係打親鬥技剋屬雷鎗都係練度唔夠既

我都信出面個堆8X RANK 既99雷鎗都係無練度

啱啱射你隻Ramada都4K有練度雷鎗唔會射唔死先係

曾幾何時我都好鐘意拉瑪達
但係成日畀人秒真係好冇癮

我個啲都冇練度

雷槍開技射唔死ramada棄game好過

我依家都仲幾鐘意二王子, 未放棄
劍聖同光盾都打唔入sasayaki , 二王子一個闇遁4000幾收佢皮

因為啱啱先抽中

個個都有Odin

又中

歐洲, 比d歐氣我今晚抽

任抽架喎

抽到我課果個碎片pack又點話

吓乜原來仲有人冇奧丁.jpg 召喚

你開咗啲咩技 我用你個隻開射擊體勢+32 AP 都係2千9

首先你要萬幾石中兩隻UR然後嗰兩隻UR都係你僅有突爆咗嘅UR

屌你老母

32AP 得9LV重要範圍技,你唔講我都唔記得有呢招

喂我隻拉瑪達唔係掛緊JP 咭咩

追post搵翻出黎先

我自己隊幫你上咗奧丁卡

範圍技咪奧丁加成都食唔到囉

用2連射測,好似係1800 + 2100 btw Lucia都咁,雷鎗射唔死好難信,肯定係Arena因為雷鎗成日一嚟就狙,冇上Buff

等bahamut 曬死你班友仔

我重要得89lv同埋召喚獸乜都未點到,我覺得99雷鎗最大分別係召喚獸,射擊召喚獸真係少到cls

Lucia必爆咁,你射落去就知,我爆擊裝

貓巴連情人卡都有

任課架喎

如果雷鎗配射擊召唔會射唔死,肯定

53:69

必中卡pool

好馨香咩 無可能突滿嘅卡

屌佢老母

g持

鹿角抗爆

留意到貓XXX呢排冇9C就冇咩人針對佢

好似得8姐,被動都35,器用極高,武器13

貓咩咩咩敵對勢力已經比佢趕走曬

就入醫院就由佢啦

啱啱射咗幾下都無爆 放棄了

咩係9c

9c9

我射幾下爆晒喎,玩緊同一隻驚?

你地打住先,我打完5場PVP再返黎
順便REBOOT下部機,成日彈

37406

粉猪

-1

9c9？

我去打埋場公會戰先

ok 等完再開

you

唔明

唔打都得

試下打光盾隊嘛 屌 點知有風槍 唔計！

打和啦

會腸隻G幾多抽中

打Arena我上隻88lv sasayaki重坦過我上99男主,唔玩了,棄

我OK了

打Arena撞到活性孔劍聖,真係好似黑魔咁,一開波冇耐就滿AP

唔打住 刷突發商店

貓咩咩咩勁到,守4隊

抽到送晒碎

正常發揮

課王

為左隻常駐抽5萬

壓Rank可恥

會長咁鍾意仔都沉佢船
證明我冇all in錯

赤法用咩技破光盾?

ジャマースラスト啦,冇第二招,勁OP嘅魔攻技重要有6發,5格大傷0Cast cancel cast

呢招真係勁到癲
一吓一隻

任何一隻赤法放呢招都癲癲地,包括SR嗰隻土屬

隻赤法依家魔力得400上唔到去
打落光盾打得1500, 少數先打到2000

刷槍，有冇人？

夜d ok？

Me

93657
刷槍

28296

@貓XXX

-2

我抽唔到呀

我決定整隊水赤法+火赤法+阿妹 做攻擊隊
係咁轟牙~轟牙~轟牙~轟牙~

呀哥正在件Trust

FFBE合作如果係出Sakura嘅話會有範圍物防盾同埋雷魔法輸出有耐性可以等下

冇坦=三吓打死你

你當水赤法係乜

65404

刷槍

話說上個pool抽左219抽都唔中，棄棄地入驚抽左2抽就中左

彈左驚

thx curry

十抽到山窮水盡都冇
谷鳩氣跟樓上搏單抽

你唔係一早有？

冇講過有
係All in了(唔中)

冇記錯係唔係每登入15天有2000石送?

呢個, 係每逢15, 30日就拎定只係拎2次?

呢隻勁唔勁，玩左半個月都係auto 都唔知點先叫勁

要點先知隻人有咩技係伏技唔好點?

直接上黎問,再唔係參考下呢個網
如果佢寫要注意個D技係最外圍既話可以唔學都得
至於地雷技直頭一學就變廢物

咁二王子有咩唔好學?
另外アヤカ咁多伏技嘅, 係唔係唔應該用佢?

已開
完全唔撚做回復，on9 ai

依隻剛剛出，練上去應該ok

點解整左5支武器，全部都係命中型

而家有呢6隻UR ，但係只有主角可以裝把ur 劍
應該集中升邊5隻先

動議將單抽中UR既人踢出公會

冰槍大王子彩花

可以挽留你了

首先將商店出嘅冰槍碎同主角全部買晒先
其他慢慢都未遲

奇撚已經4lv
跟住係咪升獅子

唔駛你升
你lan

Why

G持 點解我10抽先中 人地就可以單抽中 唔公平

u go hospital

by bus

故事差唔多打哂，無石買碎

0課變重課

咁可以棄驚

教人棄驚

主要想睇故事，隻垃圾冰刃點解黎到呢邊變左神

唔碎升角同唔駛玩冇咩分別

你當f巴係乜

FFBE入面佢好廢？

應該唔算最屎，但又唔係最勁，開頭故事係話佢唔聽人講話佢唔夠打，自己衝去打8賢者戰死左，屍都搵唔返
但係上年11月無啦啦出個event 返兜劇情，俾左對翼佢，冇講咩事就咁完左, 亦都冇講幾時既發生時，想吸引人玩Wotv，可能冇死到走佬去左另一度
但係2個故事應該唔係同一時空

佢之前無課但係儲落好多石

坦白講抽哂石得呢D不如重玩好過
得冰法一隻週回勁但你又無石練
隻GAME首抽完之後最好儲夠3-4萬石之後谷死練一隻當期勁到痴線既角
3月頭有FFBE合作應該有勁角掛

咪又係每日2碎 3隻79lv

唔想用返啲ffbe角色，另一邊已經有好多隻
原本都儲左40000石，不過all in 抽左上個pool, 得隻ayaka同主角老豆屌佢老味
如果中2隻都係男人應該del 左
而家有女用就儲下石等新故算，好彩石都算派得幾多

真係抽倒邊隻就唔會出邊隻碎
諗住升阿妹, 普通商店定突發商店出親都係龍槍碎

成班FFBE既角
暫時得佢有納入主線劇情 仲要有專屬動畫
擺明有心俾佢翻身

Cost 100 當我流架冰劍心諗

我兩格都出風斧 但我冇

抵呀

好串
你幾時變成咁
定我一直睇錯左你

你根本同XXXX一樣係撚屌歐洲人
係我之前睇錯你

歐洲人就唔使all in啦

好想睇下FFBE本身條友既設定

單抽沒一個是無辜的

佢FFBE叫咩名啊？
我搵吉爾伽美什係其他野黎

致會長：柚木今日因要拍攝AV故想請假一天打不到會戰

有冇得大家一齊睇

無出過名，只用冰刃稱號，後來出Wotv event 先叫ギルガメッシュ，ffbe裡面冇乜戲份，得返佢件裝夾，真身戰死無屍/失踪

氷刃のヴェリアス / ギルガメッシュ
氷属性のヴェリアス。700年前のパラデイアの大戦以降、行方知れずとなっていたが、突如ゴロノアに現れた。自身に挑むにふさわしいものを選ぶため同士討ちさせるなど真意の読めない行動をとる。実は離反していたレーゲンがゴロノアにあった氷刃の鎧を拾い、着用していた。
その正体は、FFBE幻影戦争に登場するギルガメッシュ。パラデイアの大戦中、ヘスの八賢者の1人にヴェリアスの鎧を超える武具の存在を教えられ、詳しい経緯は不明だがヴェリアスの鎧に変わる新しい武具を手に入れ、ギルガメッシュとなった。

又冇碎

琴日撞完分會今日到正會,直播會睇到少少我地防守情況

佢地29個人打多我地一個,今日輸埋應該會落返金1

隻土忍啲能力咁樣係咪正常架
好似好低攻

xxxx is who
屌你老母依加連個貓字都懶得打？

攻呢啲嘢要喺編成睇先睇倒

你要係編隊上哂裝同卡 長㩒住佢彈能力表 先知真章

x奴xx
xx人x
xxx生

都係多一百攻左右

捨身呢, 召喚獸呢

咁快就收皮

本身帛金3啲會都好惡打
又撞正轉新場

赤法唔記得轉番PALADINS

用士兵做副職勁啲嗎

8點前轉都得架喎

係喎屌
原來捨身可以就咁入

唔好意思推一推, 因為我個acc今日第45日見冇石送, 想知清楚

ギルバトプラチナ戦初勝利を目指す！
又要被大炒了

其實公會戰嬴上去有咩好處

角色係唔係都得?

好似無架喇 我9X日都未拎過石

一陣就知,我今日特登試

等我琴晚仲滿心歡喜以為有石拎

有冇link

50日都有
之後我就未拎過了

唔得

對面開始指揮了

會打邊個呢

又炒

正常打我

on9 AI分開兩邊行, 劍聖行右邊 左邊兩隻死哂都未到戰場

每日職業同藍綠技要換黎換去好煩, 成日唔記得

今日試咗攻防臨時轉隊係唔會轉埋角色

不過咁都好，角色都改到就無咁刺激

想打奶力

奶力

已經撞咗幾個

=.=

同埋我,我放隻主角就係想試下8點會唔會轉GB,點知fail

打貓xxx啦屌

打youtuber公會好就好在可以睇到自己防守守成點可以改

人地仲係0撞牆

話晒主會,同上面Partisan打都唔係輸好多

正

條血冇扣過

幾百人睇我地被SM

野外露出
Molamola

人地成堆光盾邊會輸

對面重係滿血，仆街了

食飯先,睇下食完返嚟輸幾多

真係要升返隻光盾

前題要有光盾

重未打我既，

我果隻已經3突
但唔捨得俾料佢上6星
啲虹波虹碎 諗起就好撚肉赤

見倒個樣都唔想用
齊齊升魔互抽

打飛雲喇

開波了

魔選擇太少
兩兄妹又冇LB技
真係大路既得冰法同

飛雲好波

cls，笑死

sm
佢隻光盾開招打人

佢得光盾出到招, 佢隻水赤魔好慢 飛雲劍聖2動佢都未郁到

雷槍個範圍射大撚到, 我二王子成日比流彈射死

笑咗,飛雲巴呢場正到

嚇死，見到依3條女以為有咩超級combo

有暗拳trust 劍聖有得開局全劍技 同我唔係同一個層次

直播條友ROYAL 10

最搞笑係佢光盾唔開盾走去打人

學咗垃圾技可能

清剩4隊，對面條血仲有8成

所以話分會高分過主會真係嚇死人

冇啦,佢個隻只係學咗根性我記得

用咗吸hate招大技
但係飛雲啲aoe太大範圍

好似守勁過攻好多咁

未打嘅加油要拎得多分過打分會

sasayaki 一挑兩隻忍俾佢普攻麻撚咗嚇死人

暫時有8個0星

sasayaki真係好用過個廢柴男主好多男主睇嚟要退休

咁70 ur 點都要勁過男主

男主用2個月其實都好好

宜家普通隊都好用

我都諗升光盾完sasayaki好

本身係預sasayaki同男主差唔多,因為血太低但而家發現都唔差,升高Faith,隻土忍俾我輕鬆上咗Slow狀態魔防高升高Faith都唔太驚,但講勁都係光盾SM啲,但對魔攻野Sasayaki正啲

我當初係光盾,sasa之間揀Sasayaki原因得一個,就係因為夠可愛又係愛衣配本身唔太鍾意男主個樣,但光盾嗰隻係接受不能

光盾係dmc5 nero柒到不行

真,我最鍾意嘅男角係FFT0 嘅ACE,聲優最愛就係佢嘅,當初開始留意聲優就係FFT0呢部

FF7

個聲優配咁多主角好難唔鐘意佢

呢隻驚係集體都大牌聲優配,就係配得太好自始之後開始留意

我最鐘意花江夏樹同神谷浩史係唔知有無配過ff

神谷肯定有周圍都有佢,花江應該冇,算新世代難啲

唔會聽日落到去又係打啲勁嘅公會例如HKFFBE掛,希望俾啲時間抖下氣最好遇返9XX,分數又唔升太多

我隻男主仲係好勁

防隊唔敢放Lucia一野收皮

揀錯風槍隊打依加男豬真係無人權

尾花 Tototo Roland呢3個都有往績,想同高XXX鬥?

準備收三個人 有無人想入公會

尾花還好,間唔中一場,Tototo同Roland呢排缺席得有啲過份又唔講咩事,好易下個高XXX

Tototo睇返已經2日前,係咪踢得

兩星期冇公會了
我心中只有連登會
永遠等大家

@會膠,佢聽日下晝6點前唔上水講咩事就踢?話晒有連登AC,應該係聯絡到

應該好快有位 但聽講你鐘情last idea

Last idea都就執啦,ok嘅

F乜乜乜
官方同行有ifrit滿lv數值

Thanks

準備收一位長玩

LIHKG

應該棄咗

唔想升白盾又唔想升ssr又無sasayaki

陳XX排緊等候第一位,收佢is ok

升補

我升緊隻ssr 綠補

諗住一補，一魔，一盾 / 一補，2盾 做守隊

準備收人

Sasayaki自帶虛像其實應該都幾配得忍者隊

而且本身速度夠快,跟得上忍者

其實等FFBE合作出Sakura重好,防禦結界+W黑魔法,睇好佢屈機,又係700歲蘿莉

無啊無啊

諗緊點入冰槍 ssr忍咁閃得唔想換走佢

月底真係再出合作又要all Lin

留定虹碎都啱，唔咁多粒用黎升

依個map發揮一盤

平時真係好避得

冰槍炸到係一下一隻

會長 槍?

呢幾日打勁隊 未有得確定個map得唔得 我琴日都守到4隊 今日俾風槍隊一下攻爆

無坦隊要諗點解決對面隻坦 冰槍可唔可以2下隊死坦

對面有指揮係咁,雷+風鎗針對你我只係放隻主角係頭,就俾Lucia + Yerma雙風打

85887

槍

好似咁肯定會出佢既
有解包?

冰槍打光盾好似冇減傷

因為其他主角好多都係玩劍得佢玩魔,而且好好嘅吸金機會,其他大部份仔嚟,菲娜又變做SSR送咗

我有拎官方果隻試,
睇下有無石巨人, 有25刺抗, 一樣打唔入 無石巨都要跳2-3下
開sentinel 一樣扣1

大部份人估都係Rain + Lasswell + Sakura Rain係送

我都想解包,官方醒咗,而家只係入啲新功能Data,新角資料唔再入,所以解到Lucia就停咗

幾時先再出100 cost

菲娜點都叫第一女主, 可能會出隻UR

我覺得合作角唔會一開波就出第二隻要留返啲尊嚴俾WOTV

所以上次我只係解到男性Killer , 防禦貫通,但解唔到咩位出呢啲效果

冇玩ffbe 就咁google睇圖
我仲以為佢玩斧

83713

full?

83714

單人同協力刷真係差好遠

單人一張一張圖又要12體

又彈左驚

可能出90cost

100應該留俾咁多代最出名個幾隻

最緊要係有W黑魔法,一下可以連放兩野黑魔法

如果下個Version 入咗Data有防結界/W黑魔法,咁我可以肯定會出呢隻

其實都係唔識出

5分鐘 你地PVP打左未

特登調低機率其實都幾惡劣下,可能係因為冰槍同埋杖數值太靚,我已經唔想Farm

d冰晶先攞命

啲屬性晶平時商店一見就買就唔缺,我覺得稀有所以習慣見到就買,反正4000蚊

本身圖都難出
但我記得之前都2張2張咁出

之前一路有2倍

仆街

但係單人可以完全唔駛理部機

唔記得打,排1035橙

都話兩個人黎

我隨時準備

機率低咗肯定

主要係因為唔洗賭j上+5

今個禮拜Arena 攻擊鎚

依2日單刷1千體到都係得25張圖，想屎

協力點解圖有時出一張冇x2

屌你老味連續幾次shop都係龍騎

奶力話之前協力有2倍喎
咁真係單刷算
唔駛理佢

呢兩日掛左2000萬錢,諗緊掛錢掛埋今晚定係轉行掛單人冰槍算
協力要成日望住真係好攰

協力最煩係有撚屌放置唔出嚟撳準備,其他還好

之前我都留意到係2張2張咁出

協力係兩倍,但唔係掉落數量,而係掉率,同平時Story嗰啲兩倍唔同

寧靜一日掛30支大水

49661

一個禮拜得90支唔夠用,好似今日咁又跌到得返0

奶力都單刷了

唯有痴人刷

你唔係唔中咩 又課到中?

行開一陣姐 米屈

佢練呀妹

課到中咗阿妹...

Ok了

55444

有冇用冰法嘅講下公會戰以我印象黑魔係唔識放TP技,咁而家呢個地圖咪一定會衝去送死先?

雙重人格係辛苦d

你有潛質做XXXX接班人

即係邊個 飛xxx?咁睇得起我
定係pxxx 就快接佢班棄驚

唔用加素早被動技都唔會係最前個個，不過最後都係轉左用冰劍

開始有人跟風直接xxxx 係時候改名 新手入到黎就唔知係我

last

me too

good night

ALL

挽留

好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅 螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

gip 神

xxxx

坦唔用sword guard 既原因其實係咩

有無人有+5計算器

我想知我仲要刷幾多

lihkg 招一個 我個FD 話悶DEL 咗驚

我想入求carry

我一直等緊

Id名：烏龍
已申請

好似唔同裝備個數都有啲出入 書同料數
圖紙就一定係63張 +5的話

暫時好似得兩把COOP 武器唔同數

我已經夠整32把+0 但唔知上+5 5星個數要用幾多

你地收下面個巴打先，我有轉會要多一日，有位先再in

精錬書先最難齊(暫時)

會腸同副會腸私奔咗唔見人

問白痴問題，點先開到個關卡刷碎

你係咪主線未打到去果個城？

pvp打到去2000左右開始就10 場先贏得兩場，跌到4900名
隊隊都緊有隻光盾

記得轉攻/守隊會戰

光盾好難攪

未打主線

唔會掛, 我打到200 都仲有好多隊係放隻30 lv既bonus角

頭先經過4xx 見到F巴有打佢果隊

邊個係你個fd

槍assault type 定係critical type 好啲

Roland

有冇好介紹
我攻守都係用
Ff14槍Breaker 土忍 雷槍
冇99 仲儲緊碎

攻

首先隻雷鎗唔好用忍者土忍唔好用仙人掌

啱啱打單人杖關,0掉落

刷單人感覺好搵笨
係唔使mon實 同唔使拍班街場友

官方都講過多人個掉落率係高過單人

感覺土忍已經到左極限
需要一隻有侍既坦啊啊啊 ssr忍要用番忍者放遁打坦

暗盾/劍性幫到你

劍性點坦

劍性用侍，開場就自動衝埋去buff閃

劍聖超級課長有可能坦到下,
平民真係唔使諗

咁對面用弓必中咪一樣死到仲街

你講依招，只有見切幫到你

所以忍者要坦Cover,必中箭射晒落坦到,然後埋到身就發達而且行先兩步都唔掂

唔講呢招既話我要坦黎做乜

係 就係諗緊呢個問題射耐坦仲要行得快既

Sasayaki算啦,你等下新角啦都係

feel到下隻坦會係大叔男人

肯定啦,FFBE合作嘅坦都係男人,故事而家到狼國同鹿國,狼得返槍同雙鎗,鹿國就全部都鎗角嚟

棄 見到sasayaki買定佢d碎先

其實如果GB之後AI 招加防識放落自己到,射坦嚟講會係最好嘅選擇

可以話埋俾你聽，就算你暗盾+劍性兩隻用侍放閃buff俾忍，開埋空蟬，都係睇運

終於到我中左阿嬸
1碎都無其實仲駛唔駛突
就咁睇突完都落左神檯

gb 食得？

副會腸又笑鳩人無咭

你好明顯唔明我要緊乜

其實GB 如果識開減傷盾已經可以做主坦

土忍應該用翻土人情人 常識

男人

我明，不過我作為閃隊受害者，想講，俾我揀多次既話，攪咁多野要玩閃，我不如就咁玩見切就算

又射2000落海 想中阿妹做BONUS 角都無

招加防識放落自己到實得,本身射耐高GB主坦最大問題係優先度 : 緩回 > 加斬攻 >>>>> 加防輔助坦先會變成緩回 > 加防 >>>>>>>>斬攻

貓XXX閃隊勁野嚟,日日都守4,5隊,佢課到成隊好回得

點解光盾識放3下SHIELD GB 唔識

我作為閃隊表表者 完全唔明點解要用暗盾劍聖2隻侍仲要放同一招落忍者到 仲要開空蟬 人地開必中技 仲睇乜運

最大問題唔係我無gb咩

走埋一堆等人放AOE 唔放必中閃曬囉

我royal7 。。。。。。

因為GB個招會自殘

啲六星覺醒魂係邊到打

法師aoe本來想打中忍者就係個笑話

就係因為依家多必中技，所以我咪話寧願玩見切

ok，小弟新入坑又唔夠重課，gun唔到大佬討論，sorry

魂火冇得打，活動換，關送

上面白金啲人好多都命回隊我地呢啲小薯玩唔起係正常

都話我只係royal7
都係弓招必中煩姐 無風槍我用男豬都頂到 但依加風槍橫行 所以先話要轉坦 坦就唔洗要迴同見切啦射耐硬食就得

無課小薯做足咁多日日任好似都得R2 R7=重課

R7係我地公會 = 重課, R6以上好似得10件都mo

點可以用公會把尺

我都係夾硬上R6每日4碎咋

課金豬

我地公會啲Rank真係幾低下就算金1隊平均大部份都高過我地

聽講飛鼠野味黎

帶頭果個都壓rank

所以會腸決定幫每人課一pack有效提升公會質素

回避點都有佢自己既一套

我自己回避隊都覺得勁

佢出命中介就係知回避勁過頭

宜家我係諗飛天可唔可以做到回避敵人既效果，速度要夠慢先得

Momonga

宜家上咗67啦，係升得慢啲我

冰槍素早唔差

你要SET 到3隻同時飛上天 如果唔係只係會插空氣+比人3打一

幾時先刷到63張圖紙

圖紙無乜難度 過舊冰先難喎

100000石MISSION之後每5萬石先升1RANK 個個慳料唔覺啲廢角咪低RANK

唔係喎,5X嘅都有幾個,肯定係壓Rank

你地壓rank姐, 無課依家應該係72-73

冰槍，飛天ssr 忍，加隻坦

刷到宜家得40張

我上到R6覺醒100 突破100 都係76 RANK
8X-9X 個啲應該都要R9 R10

原來ssr 冰坦可以飛天

咪無得放盾技

冰槍好似真係暫時最勁武器, 除左15刺仲有30冰屬傷
不過我無槍角唔使刷

我有把唔知邊度黎既+0冰劍

冇Sentinel囉,但而家呢個場Sentinel好難維持到太耐

開服 9宮格任務送, 果時好開心以為係神兵,
點知係垃圾

+5嗰陣咪唔廢囉,成45%增傷而家都整到,靠住刷冰槍

競技場打過n隻冰坦無一隻勁 得個樣, 實用性係伏

俾基加專用

最勁個把武反而係免費把聖劍

競技場冇乜參考價值啦,是但轉個位可以由輸變做大勝,公會戰上位有啲冰坦好撚噁心

自己補血？

佢開圖紙我即刻刷,
但係諗諗下, 冰屬用單手劍 好似係得冰翼冰坦
兩隻我都無練
我巳經有一把+15 黃金劍, 即係唔使刷

係呀

你囉,學埋晒會膠啲衰野

岩, 好全面, 9暴擊24命中, 真UR
以前仲覺得佢120攻有D廢

有無諗過係會腸抄我

打打下無血會唔會優先補血

會，成日補血先過打人

問下怨XXXXX就知,佢有炒過經驗,我見到唔會打,剋風屬

大膽呀你 拖岀去斬

係咁依升下先 反正無咩做

始終係女,易接受過光盾嘅但我記得佢射耐唔係好高

hp好易爆 應該好易升？

鬼記得做乜炒 尋日個場點炒我都唔記得

93BRAVE 咁勇猛 要轉忍者了

抽咗千幾萬COIN 終於出一粒赤法碎

應該係好易,魔力又低

原來有張卡全隊射耐 個人運

當然有,之前有隊裝呢張卡,問題係白值低

唔關事
呢把槍有+1同+4攻2個option
下下+1你都係收皮

我咪話夠碎唔捨得用10粒波突爆

+4算易升,140爆冇難度,+3嗰啲先攞命,GB嗰把無論點上刻印都唔過100攻咁

我差一星 不過都唔夠料升爆佢

上把鎗+5都好撚難升

幾時會有5p5公會戰得3張卡位想點

嗰把爆擊型會易升勁多,有食評

5p5 棄啦,小薯點玩

咁每場要200 ROUND 先打得完 個個出曬奶死完又復復完又死打到無曬技平A

你一下課5pack .gun

聽落幾好玩2個鐘公會戰就應該打翻2個鐘

SKIP 廿場尾關先1LV 無得SKIP 打到2046

一場打兩個鐘

3盾2奶玩晒

打6-3-9 啦,10秒一場周回

手動PVP 之前打咗場50ROUND 判輸之後就決定有RANK 都唔撚打

搵隻魔法企中間,一埋去炸馬車,完場

頭先試咗魔女炸唔死

一隻炸唔死咪兩隻,我係基加殘之後sasayaki轉魔劍補一下完場

好似掛咗唔夠一粒鐘就99

意思叫你抽冰法

Monster Hunter Riders = pokemon master?

不了

炸咗第一下唔知攪乜喺度清場

係，1樣玩法

以前nds有出過，冇人玩

第一下唔好炸死暗拳就得,炸死就清場

真係搞唔掂就4-2-9啦,好似少3000經

老實講公會戰最少都4vs4啦
而家變化太少

ssr碎都唔出畀我

SKIP 剩40張備用算

6-3-9搞得掂以後升lv就算冇雙倍都可以長掛嗰到

武器制造系統真係勁on9，已經除撚哂裝備reset 埋lv1，2支野冇E放係度都話唔夠素材

R6 有得每日4碎咩
點解我仲係一隻角色得2粒打？

50石RESET 喎

金1唔洗命中啦用返Siren卡咪算

角色果度除左未

角色未除啦,下個更新會改返裝住都合成分解到

點都好過笨大隻X-OMEGA 到今時今日要開合體技要喺十鳩廿隊拆番隻角出黎先可以食

無錯，係差個度，頂佢
幾時先肯學返ffbe咁自動除，氣入裝備又唔show E

下次更新

雷槍用槍槍？
另外我召喚獸得好小咋
用邊隻好

係咪唔使輸了

你係好少,但巨獸裝係雷鎗唔裝係土忍到已經 ???

都幾好彩,落返金1都重係撞唔到HKFFBE同星XXX呢個巴哈公會撞到9成輸,我地啱啱冇咗Roland

次次都係喺低一級就屠人高一級就比人屠

咁就好

佢話悶到棄驚但係PAD 又唔見佢棄真係看不透

高一級俾人屠係正常,但低一級屠人我地運氣真係勁好,你睇下HKFFBE戰績,下下金1都撞大佬隊

點睇

佢公會戰個隊都有幾明顯嘅問題你冇同佢講,佢戰績不至於此

fd list冇HKFFBE啲人咩,好多巴打喎

我不嬲都好少睇人啲嘢

佢光盾冇點伏技,但成日0星,好難唔好奇望下咩料

禾刀成日0啦

55

人都走左先講

呢啲做fd嘅唔講關我地咩事,好似Skye咁,貓XXX到而家都未同佢講0星個問題係邊

我有D唔明點解 AI唔識放雷神袍既減傷技, 無技出 情願企響度待機

物魔都擋嘅係唔會出,因為驚太OP,如果冰刃識出斷絕,絕對對得住100 cost

AI係咁鳩
GB招減傷盾 AI都係唔識出

副會腸有責任睇住啲靚 我啲呢小薯邊敢僭越

can

不嬲唔介意0星,只係介意你唔打,同XXXX唔同

仆街了，曬左好多碎

其實我有講 公會頻講過2次 佢似hea玩

咁我可以放心撞牆了

ABCD 真係好PK

隻game撞完牆唔研究要人講其實玩黎無咩意思
唔會玩得長
今日登入儲石抽角無用
要養

所以你日日都棄

每日

Sorry lo

sor 好少撞牆

唔撞都棄 撞咗會點

下場再棄

BTW 個新場撞到啪啪聲 成日走散自殺

認真
刷槍刷到想棄
有無人挽留me

jaga

lan

好難刷垃圾掉率,垃圾SE想逼走人

+幾now?

+3杖,想放棄

+3槍 未放棄 好多圖紙但無冰塊

幾時出任選召喚獸 我屌佢老尾

冰塊平時商店順便買就得啦,雷,火都係,4000蚊姐

仲.....丁

點會買到咁多整一把5粒

由開ser開始有買呢個習慣,覺得好似幾有用咁

我有時連6石果啲乜鳩灰燼都會買
但唔係每次都咁認真睇有咩買

出先得架

個shop係咁出碎 就黎無石 可唔可送多d石

怨咩咩同XXXX真係兩大亂源,寸到仆街

點解會關我事先

你呢排收歛咗,可能人之將死,_ _ _ _ ,奶力努力咁接你班

@f咩咩咩 坦唔用物魔counter既原因係咩 發動率定減傷率問題

威啲,對自己坦度好有信心

你講緊用聖騎唔同騎士盾?定反擊

幻覺黎啫
利申 除咗奧丁兩次 四天兩次 石巨人三次 siren 兩次

counter技, sword guard 好似物魔都防 paladins guard 剩物理

ソードガード ナイト 全ダメージ30%軽減
パラディンガード ソルジャー 物理ダメージ45%軽減

中間ソルジャー打錯,係バラディン

因為聖騎果招27% 發動擋50%物理 硬好多
騎士得21%發動 擋30%物/魔
攻隊有得揀敵人會用聖騎果招,
防隊可以用sword guard果招

原來得45 記錯

我記得5ch開頭測好似話係50%,之後啲人再測又話45,我唔知有冇顯示出嚟所以當45就算

人哋打落黎一定唔發動 自己身丁人一定guard 到啪啪聲

你個 27% 21%點得返黎

打落去有顯示,好似係

另外參照值以防有人唔知,我之前貼過
ソルジャー、ナイト、モンク
攻撃×(100+Brave/5)%
忍者
攻撃+(素早さ×30%)+(器用さ×20%)

撞牆我強項

其他呢

其實傷害公式出咗,其他要試都試到,我都整到計數機,但懶,可能有一日我心血來潮咪整晒佢囉

無 得status %同命中率

加上我自己試左, 大慨係咁, 總之一定高機率過sword guard

呢張卡其實會唔會好勁
雷鎗其實都幾易爆
張卡攻又唔低

勁呀,唔驚減素早的話,我刷6-3-9 基加用佢痛過晒我其他所有卡

呢張我都有升 , SR入面 差唔多最有用果幾張之一

原來5CH班人又係到討論緊ランク詐欺

加爆傷冇乜用咁

乜水？

今晚到我有野做

會戰靠你地好戰撚了

壓rank 既仆街

講緊上層公會好多人明明課好多但係5X/60 Rank,啲人屌得好勁之後有人話有啲明明過咗80 Rank但雜魚咁,講到尾唔應該單靠Rank就去分強度

又約女 2月14都玩唔夠

76rank 雜魚

依個真，本身就唔應該睇rank定隊手勁唔勁

係佢地一相情願姐

做野咋，邊有女約

亦都有人話過咗80雖然係條雜魚,但係係一條好有潛質嘅雜魚,呢個非常認同

其實壓Rank仆街之處係體現係即時PVP到,啲新手明明低Rank但撞到壓Rank係到虐殺,都幾慘下

計番80 rank 應該用咗～30萬石

呢個以後開放打Rank之後就解決,都唔算係問題

有人打即時架咩 屌你差唔多實力既打曬50round 都打唔完 on99 咁

冇打好耐啦，太長時間一場

啲人就係壓Rank撞新手,一開波秒對面全隊,一場1分鐘都唔洗

最後咪新手唔打 壓rank 打壓rank

同埋有個問題係公告明明寫Kitone 同 Yerma嘅碎只係Pickup到2月14號,但到咗今日重Pickup緊,好似炎上咗幾日,最近冇點追Po

就係呢2條撚樣搞到我雙槍突唔滿

有啲人人退緊錢,用違反景品表示法,今次SE真係抵死

全SER 退石啦

派1萬石就夠

打少個0

送50粒虹碎我可以原諒SE

就算係今場咁輕鬆對面平均Rank都係高過我地

平均LV 好難講, 有飛雲巴一個拉高咗

最後抽多幾個ac玩
玩上面定下面果個好d
兩個ac石量都仲有3萬幾4萬左右

一定對面高啲,我地有50 四子,對面最低64

我地平均69.4,對面71.9

我會建議下面 因為有暗拳

暗拳唔知幾時pickup,升到99拎活性孔+有盜賊起馬夠玩一年有突

玉XXX 係咪ABCD 個FD 點解啲陣愈黎愈有趣

pick 過但無碎PICK

玉XXX係ちとせ個Fd 姐係石XXX

我會選下面
主練暗劍+冰法+主角
練到中後期又可以練埋暗拳囉TRUST
暗拳TRUST暫時全GAME最勁

無坦無愛之誓但係落彩花 極大機會比人一下插死咗彩花先

唔知今日會腸駛唔駛比副會腸MARK 落死亡筆記

唔該大家
咁我練住下面果個先
我諗我會練冰槍,因為依家易拎碎
連埋d ssr同UR主練邊幾隻先好

冰槍冰法囉, 加隻大王子 搞掂
冰法有人權打RAID唔使比人踢

SSR必練主角
商店用GAME錢買碎就突得滿
相反冰槍我覺得係PVP角黎,週回唔勁

加隻ssr忍 冰槍 sasayaki 已經可以勁過我隊閃隊

邊個係abcd

兩隻冰揀一隻先啦

個名4個字, 4個字都唔同既任何人

無人講過下次raid一定係弱魔喎

反映左

練夠3隻冰, 公會戰 element chain

同男主招投石真係極品真係...

忍係妹妹?

長遠黎講應該冰槍+暗盾+打手

我講下 有心玩閃先好踏上我呢條不歸路

真係諗唔到依家主練邊幾隻先好
驚晒資源

冰槍sure 有碎買同打 你記得買就得 唔好再抽野
如果你會課金 坦就揀暗盾 唔課就男主角
最後一隻打手你睇邊隻順眼就練邊隻 我會揀暗拳反正打後都會練其他打手 拎定暗拳個trust實無死

隻game多咗好多人玩？pvp打完第一場排十幾萬名 之前6,7萬

funson

而且暗拳都幾閃得下

有賊職呢個最好閃嘅職業

最後半隊俾人打埋

公會戰打上去除左威d之外有咩好處?

公會幣囉,唔拎多啲點加速貢獻

5成得4成幣,要拎足9成分數先有足幣

隻冰槍唔掂喎
pvp插空氣喎

我無事喎用哂3隻加分角 400 400分咁加

想問開唔開到局？

換紅珠好過

自撕撚

全部5lv過陣自然有得換

我地公會算好,冇Mon住,其他公會要求每日至少換一粒125所以我地公會石像進度慢係有原因的,不過遲早都5到,我又唔Care你點貢獻,唔好認叻威威豬咁寸嘴我都ok

hehe你吹得我脹咩

得啦, 唔好再抽嘢今期買晒冰槍碎, 順便升吓主角
等下期再抽下期嗰隻

你咪俾人踢過,抵啦

唔踢佢我all in肥婆棄了

個活動掉率伏到我寧願刷強化石關

咁要犧牲你了

ok 大多你一個奶力

哂你冷 一個會長 大家攬炒

大約要練到點先可以入公會

會腸表示PLS 踢柒ABCD

睇你想入咩公會,休閒嘅是但都入得架啦,每日出席,貢獻做足就冇人理你
會戰公會就難啲睇下咩level,金1以上通常要求至少有隻UR 99,有啲要3隻99,最重要係每晚8點都要打

巴打不如玩我依個啦，
冰槍前後中左4隻
ssr火法好似兩隻定三隻

有興趣就留個tg黎
個號0進度

啱啱先見到飛雲巴都換咗紅茶

會腸今日無打會戰已入死亡筆記

趁金1試下隊過幾日又要俾人輪姦

有人打咗我個半隊

F乜乜乜個表入唔到
您必須擁有權限

ok了唔知咩事

岩岩抽卷中左ff14隻光槍劍同彩花
暫時咁練法係咪ok?
定係擺得太多ssr

卡點擺暫時冇咩分別,召喚獸先係重點

打錯
係咪唔好練咁多UR,應該練多1-2隻SSR

其實應該集中練3隻,因為無論pvp定公會戰都係用3隻,協力1隻,啲石唔亂用無課一隻SSR + 2隻UR都係足夠的

原來今日對面公會係會踢參加公會戰低嘅成員但今日對面成9條友冇打

サリアは白魔法を使うことができ、メディエナは緑魔法をつかうことができます。ただし、どちらもAIが攻撃特化なのでオートで使うことはありません。

阿妹自動用白魔都唔識補血

仲有冇邊度有得睇邊d技唔點得
驚中伏

咪同Ff14隻火法一樣
轉左白魔淨係多招holy用

等下次更新啦,營運出咗條片介紹返公告講嘅下次更新內容有Auto技能on/off

no excuse

幾時有更新 好耐無派過免費抽

阿妹碎呢DLLM

你係受害者之一,有堆人炎上緊架啦 睇下廣野點處理

新手求好友
3441915267

係咁出風斧同土忍碎, 滿晒喇DLLM廣野

唔知聽日會唔會提,定係到完Pool都當見唔到

賠2000 me收貨

重有掉率問題,呢排條友潛咗水唔知做緊乜

20虹碎, thx

added

我今晚就mark低單刷完8支大水可以刷到幾多料

thx

我開始後悔抽隻垃圾射擊獸
射擊角跟本係垃圾
on9 game
唔玩 88

我想要 1x迴

我想要都冇
唔挽留了

Arena見到有隻99二王子裝UR甲
680血同埋20防,都幾癲下又唔減素早

都係決定買50卡碎包

都想2星情人走忍卡既 加d運咁高專用卡

重做緊野

pvp打得咁齊?明明每日5場

連勝就好多分架啦,一日幾百幾百咁拎,唔係啲人唔洗壓Rank

玩咗咁耐淨係任務時打過一次

我搭車先會打下 太耐啦

只要你壓到50 Rank左右打一場只係1分鐘嘅事,你冇壓Rank就真係耐

再唔係只係上一隻角色衝前送分俾人,每日持久咁做一個幾月應該都夠換

等佢出ur裝打仲好

啱啱出一隻諗住打5場,點知有4場同我一樣,變單挑

不過都試到魔法對Sasayaki接近RJ

up未 想抽了

故事隻紅髮UR侍

唔係坦就無意思幾時岀隻忍者侍賊

即時pvp真係智障大考驗雷槍風槍風斧都輸俾忍者隊

屌SE,起身見到又係風斧碎

依幾日都冇見過冰槍

死開啦風斧屌se老味

呢件我本來都想換,
但係一來好難抽中防禦 二來養唔起要好多大結晶
如果大結晶有得應該就會換,
連勝起上黎有時一日打到差唔多500幣

新手求好友推主線
3441915267

咁樣仲浪費時間 認真打應該都會嬴 輸左得10幣, 嬴左有20~90幣
由其有壓rank既朋友 通常你開局秒左對面一隻都好大機會投降

何出此言, 射擊角好勁喎

風斧然後土忍，屌佢

突發shop又出風斧
屌你老味炎上燒死廣野未

イェルマキトンの為に無理して石を割った層を怒らせる
ヴィクトラサリアを育成したい層を妨害して怒らせる
一度にどっちもやっちゃうのが僕の凄い所

屌你老味我嘅心聲

明明好多冰槍碎

我DLLM

馬德鍾.JPG

交換啦DLLM 無啦啦出乜鳩

你有冇中先

1.3更新嚟了

21號9點更新到14點

有啲角色追加戰鬥語音

21號我請咗假打機,到時可以解包

梗係無 又中多張槍咭

d體刷極都有

屌..嬲

除咗GBF 有咩驚要打到請假打

PS4呀P5S

我仲記得會腸爭我兩PACK 石

唔中就會狂出
我都出過幾次龍槍但係冇出過阿妹

條仆街肯改番個pickup未

冇提過

交換所呢仆街

投石2800,好似真係上修咗傷害

佢老味

好多重要更新都冇係呢個1.3提過技能on/off , 組隊踢人 呢啲

笑咗

想買P5R
但P5打到接近埋尾就擺底左 仲未爆機

屌

P5R爆咗好耐啦

唔識日文牙 點投入牙

張卡加落土忍到加咗36運

戇鳩

好好學習嘅機會

撚狗咁撚

買咗碎包

講乜?

講錯時間完

打錯咗, sor9ry
你更新個shop用咗幾多石就賠幾多畀你
屌佢老母

之前公告有寫個3條友商店Pickup碎去到14號,而家話寫錯,其實應該係去到21號 , 而家就14號到今日為止用過石更新商店嘅返還返啲石

無更新過
屌佢老味

我有每日刷到50,買UR卡碎

我賠30

點解冰槍要有2招差唔多嘅技 水平跳 垂直跳

死都唔出

差好遠,水平跳真係要完全水平,垂直係跳直線5高度差

過多幾日學埋龍過招應該上得場

24ap放傷害大 單體
28ap放傷害中 範圍
pvp應該好難岀到範圍？

個範圍成日出到,而且好勁下 二王子龍騎就係呢招

你地邊到得黎咁多虹碎

課! / 長玩等下就有

課長最缺唔係彩碎,而係彩波,一隻角/卡要用太多而且冇得透過課金直接買

呢排送多咗碎 加上每次課都係買彩碎x3包

一萬羊 3波1碎 5000石

突3就見真章

買石一定要買咗2450+3虹碎嗰個pack先
所有pack都好過就咁買石

好似好多人練妹妹咁

我買曬d 10000羊10000石先，應該無死掛

成班有病

當然

冰法老太婆,呀妹起馬符合年齡,傻嘅都識揀

兩隻一齊練

呢度好似得我一個

雷法碎咁貴，邊買得落手

我想再玩下先
唔該巴打

之後出Sakura就大炒車,好多人提防緊始終少招LB

係咪買呢D?

有心就要趁早，越早開，越早買碎就最好

除咗石之外都係用幾塊虹碎, 唔駛用彩波都幾抵練
反正啲石儲起用嚟抽嘢都係倒入咸水海, 練吓鐘意嘅角色都好
練嚟炸吓啲嘔心肉盾隊

武器+2想用住先，但係覺醒左如果第時鍊+3 係唔係要重覺

用住+2 20lv先
係要重覺

唔知光盾可以頂多幾耐,始終FF系列暗屬魔法超唔缺

好
+3計落有排刷

me棄了

流

想問下你地課金要用 jp itune card or jp credit card only ?? 我之前整左個專課日本 game 既 acc 係依隻 game 課唔到

wts 買卡號 幾分鐘

好似多新手咗 主因係啲女角成日拋對波岀黎？

本身就多,係因為你前排太囂張所以少人留言

啱 愈多人玩先愈顯得我歐皇

無任何buff 45%中
開完男豬trust + 虛像 得翻16%中

.GUN 打L曬啦

我用忍者打忍者先係呢個%

守隊第一隊係你架喇

借會腸隻劍性打我 咩都未開已經得翻3%不過少咗2張卡效 睇你地仲敢唔敢唔推命中

明明係你話命中戒無用

3%同23%又差好遠嘅同埋我係話ur戒無得強求 連f巴都係+3

琴日大家教完我改啲卡配置
而家公會戰戰力有1600了
好感動

我隻Lucia打有冇50%,已經推咗唔少命中,但未推盡

我依家先知個shop有得手動更新

無技75% 有技46% 但風槍都有必中

你話命中戒會比遲啲爆擊戒屌打

BTW 我赤法用緊命中戒+命中咭

Lucia而家流行唔用弓,用雙鎗,因為公會戰個場地問題

琴晚嗰兩場我都射咗幾下地圖炮

有幾多人會學我玩全迴避姐特登整黎打忍者隊好似好鳩喎

開完技有46已經好高其他人得2x%

都話赤法標準準配置係用命中咭 BY F咩咩咩

用必中弓我洗乜加命中,啲人發現+射距會加埋地圖炮我先玩雙鎗

btw今晚機戰生放,回家了

本身張咭196HP 87魔力, 反正用道具臭閪其他兩隻都食唔到不如3隻加6命中

OOCHI 屌打RED

Lucia有玩機戰感覺
水平擊 = 紅蓮嘅輻射波動
雙炮 = Wing Zero好鍾意隻野

用海妖你咪兩隻水都食到,好似係

X-OMEGA 出咗OMG沙拉子未睇呢幾日對比DD營收呢幾日點

個腐乳效果太廢 打少半招技

我隻風槍應該陣係會用黎打個人pvp
諗到新玩法

.GUN

兩個POOL 夾埋抽咗2萬6石之後終於中新角

依加先中阿哥

今日仲未有阿妹碎
SE冚家鏟

恭喜

SE話等到21號
俾啲耐性

唔知邊啲角色會追加戰鬥語音唔洗再呀呀聲

應該都係頭過批主角二王子

回避一向都勁，只不過成隊都要玩回避要求好高

我已經諗到終極迴避隊咁鐘意用必中技 我就隻隻都用射耐召喚獸

俾人打正常都啊呀聲

風剋土，打中應該都係要屎

依家隻野用埋張卡好似命中都唔算高？

用埋命中一定唔會太高,但唔用就一定係0%

召喚獸+party卡 應該有30%射耐

Kitone食Lucia一野都係會死,但Shadowlinks未必

赤魔+AP + 高速詠唱?

@ABCD 用我水隊隻赤法打幾%

用黎刷冰槍關姐，pvp就會轉

BTW 張咭直接+31命中, 戒指+20算係咁

都唔駛用赤魔副掛

魔法命中係睇咩

器用同運一樣

屌佢啦陣間21號又pickup另外兩隻

Pickup暗拳啦,而家成堆石好想買碎

借咗99lv 打 其他槍技就秒
必中弓會剩小小 不過睇人啦都係 太勁過d都係一下秒

阿妹仲高過冰法

而家未係測試時候,個個風召未練完,嗰到成25%土Killer

個個都有風召咩到時我都有風耐+射耐召喚獸

真係個個都有,得你冇

裝哂命中咁 點敢同你試

紅茶一個大你88啦

sor,心直口快咗挽留

必中㗎咩？無留意我就專打柒頭紅茶嘅

當然必中,只係無屬

傷心得濟del咗game

無乜見過放可能未放到就俾我光killer打死咗

搞唔掂喎你
我未開技已經得19%

冇啊

連打背隻都係得3x% 無可能打得中

單機啦 柒頭

你棄未

其實公會戰有無親密度加成

我回家同高嶋玩pad睇放送
唔睬你地了

高鳩成日撩我玩pad 係咪你陪得佢唔夠多

好LUN GAY

有都唔明顯啦,得個15%

咁素早同運兩個有10% 會影響埋回避

死gay佬

都好少,基本運同器用太低,最多影響5~10%

命中

啊屌自膠, 頭先無換番隻SHIVIA 出咗隻0共鳴奥丁 SOR9

3個人既BONUS疊唔疊?

會疊,但之後會加勁少,初頭15%,之後15%再x1.15咁

頭先少咗40器用 大概幾多命中?

我時魔副佢就剩係放減ct, 盾副佢就剩係開盾

十幾好似係

範圍內有怪唔會開盾架喎, 會唔會你排錯位無怪

你當1器用 = 0.4命中

對面得23個

又係呢隊

上個禮拜先打完嚟,嗰陣得25個都搶到我地66粒星重要郁唔齊

搵人打下我就滿足了俾人一下打爆好過無人打

上個禮拜25個 今日23個
即係散散地

只係踢咗無打嘅人 實力無變

踢晒啲人做精英隊姐,我睇好佢地全清到我地然後鬥傷害

放啲多坦陣喺底就無死

M奴人生

佢地近幾戰就算輸都追得好貼 23個人黎講算唔話得

貓咩咩咩一個守10個呀

我叫abcd

abcd 一個守10個呀

lan啦